覺唔覺林嘉華(華仔)啲戲好撚屎？

次次都做戲做到好似搞緊gag咁

豹哥話第二, 邊個敢話第一

青雞面

打和

我連笑嘅資格都無呀！！！

所以同期張兆輝宜家咪做咗主角而佢做緊主角阿爸

以前睇個一套劇 同梁朝偉拍
最後跳車好誇張

佢過咗hktv 迫住翻tvb被剝削

但豹哥好可愛

我覺得幾好戲其實

睇豹哥好似睇周驄咁
越睇越搞笑

黑仔當之無愧

笑笑下俾人屌

我唔係青雞面呀
我係武狀元呀

佢對住我笑呀 係恥笑嘅笑呀

下，榮德d戲好好wor

鐵馬尋橋做榮德lead住佢套戲wor
到而家都仲記得d對白
「我係七省拳王武狀元！唔係青雞臉！！！」

張兆輝真係幾好J

老老豆豆
覺得嘉華仔好鬼佛系

電視台監製請就嚟拍 拍戲當副業（佢好似喺加拿大有自己生意）
魔警 竊聽三 警界線 自己一上手已經carry到角色 但一係冇機會去發揮到盡一係俾較出嘅演員搶咗戲

真心唔會覺得佢做得唔好
但係我知如果佢肯放更多精力同時間去搵個有發揮嘅機會 咁會真係爆到出嚟

講經驗 佢浸電影圈一定比三哥多
講爆發力 佢又有味過張兆輝
但係三哥當年肯同TVB簽長約
張兆輝都係杜sir大隻佬嗰期一部戲一部戲chur盡出嚟

*嘉華哥

不如無記開番體育世界比佢做吖！

以前拍電影時都唔係咁
可能係有配音

我堂堂七省拳王

以前做賭俠果陣仲正正常常